long d 想出軌

同另一半拍左5個月拖 就要long d 佢去左外國讀書
每日既對話都係離不開 去邊 食咩 同邊個 做緊咩 等等
就算有facetime都好 都冇深層次既溝通
自己又好忙 唔會成日都可以facetime
夜晚係最易有情緒既時候 但係佢已經訓左
唔知可以搵邊個傾 再加上 佢唔識安慰人 講野唔叻 講完都冇用 佢亦都唔明
特別呢排各方面都好大壓力既時候 呢種無力感係最攞命 亦都令我好想出軌
我只係想有情緒既時候可以有個人同我去傾下計 飲下野 借個膊頭比我挨下

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

出囉 廢柴

想出軌都要開po你覺得自己好威威？

我借比你 借埋屎眼比你

你看得好威咩？

覺

以前有冇試過? 出左軌就成世都係不忠嘅人

我好似識你 你係咪姓黨

即係我食屎我唔會開po同人講

我借馬眼比樓主

其實你可以架冇人阻止你

你仲未明好可憐

同我出軌ok？

請先分手

拍過3次拖 冇試過
係 以前未拍拖既時候對愛情太多幻想 覺得自己一定唔會做仆街 但現實原來呢個決心都會動搖

得架啦 出番去啦 冇人想知你食屎呀

你有壓力想搵人傾可以搵朋友
呢個唔係俾你出軌嘅藉口
你自己想出軌搵藉口合理化件事
好嘔心

講到咁慘 無力感咁大點解唔分手搵第二個而係要出軌

樓主聽落有D孤單？
除左出軌，真係無其他方法有人分擔到你既壓力？
同朋友或者屋企人講唔講到？

我朋友去咗美國讀書超過8年
我瞓佢就醒
我醒佢就瞓
每日得個朝早同偶然嘅深夜可能傾下偈
我覺得做朋友都好難keep
想像唔到情人點算

收皮啦屌你老母
仲大條道理咁 睇見都反胃

得嗰幾個月貨仔，頂唔住咪分手囉

偷食正仆街

同ex long d都有2年半 冇諗過想出軌 你想出就會有千萬個理由去合理化 相反你係愛你另一半就算有幾多嘢你都會想辦法去解決問題